
\subsection{Cel projektu}


Projekt zakłada wykonanie bazy danych
%Projekt jest przeznaczony dla dużych uczelni wyższych o dużej liczbie studentów
dla dużej uczelni wyższej, na przykład takiej jak Politechnika Wrocławska, potrzebującej przechowywać dane studentów, pracowników dydaktycznych, oraz oceny z kursów, na które uczęszczają. 
%Przechowywanie dużej ilości danych dotyczących studentów oraz operacje na nich mogą powodować duży problem dla takich uczelni.
Sprawne zarządzanie tak dużym zbiorem danych może stanowić wyzwanie dla dużych uczelni.

%to poniżej w ogóle trzeba wywalic bo sugeruje, że będzie kilka różnych rodzajów kont dla prowadzących
%Różni pracownicy muszą mieć też różny typ dostępu do danych oraz sam sposób dostępu musi być możliwe prosty, ponieważ do systemu będą wprowadzane dane przez osoby niemuszące posiadać wykwalifikowania z dziedziny informatycznej.\\

Celem projektu jest stworzenie indeksu elektronicznego dla szkoły wyższej, pozwalający przechowywać dane na temat studentów oraz ich ocen z różnych kursów.

\subsection{Zakres projektu}

Projekt zakład stworzenie :
\begin{enumerate}
    \item Stworzenia bazy danych studentów oraz prowadzących.
    \item Stworzenie aplikacji dostępowej. %przeglądarkowej?
\end{enumerate}
